msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: dingpengyu <dingpengyu06@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"X-Generator: Poedit 2.3.1\n"

msgid "Base Setting"
msgstr "基本设置"

msgid "USB Modem Server"
msgstr "移动网络拨号服务"

msgid "Modem Server For OpenWrt"
msgstr "移动网络拨号服务"

msgid "Dial Tools"
msgstr "拨号工具"

msgid "China Unicom"
msgstr "中国联通"

msgid "China Mobile"
msgstr "中国移动"

msgid "China Telecom"
msgstr "中国电信"

msgid "Custom Settings"
msgstr "手动设置"

msgid "Dial Interface"
msgstr "拨号接口"

msgid "Network Failover"
msgstr "网络故障转移"

msgid "Modem"
msgstr "蜂窝网络"

msgid "AT Tools"
msgstr "AT 工具"

msgid "AT Command"
msgstr "AT 命令"

msgid "AT Commnad Tools"
msgstr "AT 命令行工具"

msgid "AT Command Terminal"
msgstr "AT 命令行终端"

msgid "Module Port :"
msgstr "模块端口 :"

msgid "Send"
msgstr "发送"

msgid "Clear"
msgstr "清除"

msgid "Signal Status"
msgstr "模块信息"

msgid "Refresh may delay in the interface. Some data may be blank due to carrier restrictions"
msgstr "接口存在刷新延迟。部分数据因为运营商限制可能空白，数据仅供参考"

msgid "SIM Info"
msgstr "SIM 信息"

msgid "Module Info"
msgstr "模块信息"

msgid "Module :"
msgstr "模块 :"

msgid "Manufacturer :"
msgstr "制造商 :"

msgid "Update Time :"
msgstr "更新时间 :"

msgid "Module/SIM Info"
msgstr "通信模块/SIM卡信息"

msgid "SIM Slot :"
msgstr "卡槽 :"

msgid "SIM Info"
msgstr "SIM 信息"

msgid "Carrier :"
msgstr "运营商 :"

msgid "Signal Info"
msgstr "信号状态"

msgid "Cellular Network Type :"
msgstr "蜂窝网络类型 :"

msgid "Signal Quality (CSQ) :"
msgstr "载波信号质量 CSQ : "

msgid "Signal Strength :"
msgstr "信号强度 : "

msgid "Station Information"
msgstr "基站信息"
